因為武漢肺炎症情 修咸頓對諾域治嘅比賽改由fifa上進行

係咪ePL

咁點解唔用fm?

因為英超同fifa有合作關係